[職業罷工隊] 我同幾個雜工老友今日都冇返工，你問，我地9答。

我今日請假睇seulgi

大濫塞到仆街

支持
見d奴隸返少一日都好似世界未日咁

今日睇唔睇牙災

我都想去見阿Joy

你唔去？

仲未到機場？

應該去唔到，交通環境不明。

利申：支持罷工

未 塞車

落車跑過去啦

Run~Love is a lie lie~

Dashi run run run 🏃‍♀️

多謝支持

其實罷多幾次工就會習慣，香港人適應力極高，最擅長習慣

好想做啲工作係幫到出面嘅人，有咩選擇？

而家做緊corporate finance law firm覺得好撚冇意義（非律師）

罷咗工去睇irene

我暫時諗到記者同救護員，佢地可以用工作名義幫抗爭者。

司機大哥用條命幫我地
好感動

支持罷工！！等睇你影靚相（我想睇阿Joy）

[突發] 青馬大橋有意外出青衣方向塞緊車

你跑到入去機場未……

到左啦87

是咪開始咗見唔見到我老友阿Joy

55